有黃色經濟圈，點解無黃色人際圈？

光復香港，時代革命
0成本，每人行一步
初步Idea，大家點睇

1月11！上水和你轆！不見不散?

黃色就業圈

香港人反抗

其實經濟圈個底咪人際圈 無人際圈點黎經濟圈

應該由細做起，係學校成立黃色朋友圈

一早unfriend晒黑警藍絲

人際圈唔一定涉及錢的問題，可能係價值觀，諗法等的分別

呢個係黃色生活圈

呢個同題目相近
大概就係想禁
簡單來說要增強黃色圈的影響力
由藍屍講的小圈子變成大圈子

呢個名都唔錯，主要想推到更多人的生活入面
就算你唔搵政治，政治都會搵上你

推

呢樣野係一個概念，原理上一路吸納黃藍雙方然後只向黃輸出就可以壯大黃圈。
不過呢樣野真係好難實行，唔好話人際關係，淨係一間鋪頭既運作都好難做到，尤其是出哂名既黃店，基本上只能夠係黃身上吸取資源，諗下門面大大隻字寫住光復香港時代革命，邊有藍比錢幫襯，反而隱性既黃先至係主力係藍身上刮資源，一味高調只會令兩個圈分隔，對資源較少既黃圈其實係好不利。

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

推要人諗諗

6月已經嚴格執行緊

黃色朋友圈

點樣確保唔係小圈子圍爐？

連登仔無朋友無社交 點建立